屌你老味平安夜獨自食老麥仲要係度唱歌

自己平安夜一枝公食老麥已經好撚慘㗎啦
隔離條友仲要跟住唱
男人老狗高八度係度
我~這份味道~這份味道
完全記不起~
屌